［CCTVB報捷］睇左3粒鐘CCTVB 數埋得6個商業廣告

Trivago
御藥堂
惠康
天地一號
Expedia
本地漁農美食嘉年華

準備出街
晏啲再直擊CCTVB慘況俾大家笑

支持

多謝各位努力

罷！

Trivago
御藥堂
惠康
天地一號
Expedia

都係誠哥百佳好

多謝整理

繼續加油追擊TVB

push

手足辛苦哂

多謝心穎絲

列入永久罷買名單

心穎巴辛苦哂！！

辛苦手足含淚睇3粒鐘

推 2020罷買清單

以後幫襯百佳

多謝巴打

推！

新一年 新目標.....追擊

新一年 繼續追擊Fake news cctvb

二點鐘 維園見！

手足

88

辛苦哂各位手足
新一年繼續狙擊!

岩岩 得4個廣告

1. Cctvb 自家宣傳x2
2. Trivago
3. 港共廣告

我睇開電視同viu兩個隔黎台個廣告勁多
CCTVB執柒佢啦

推

繼續追擊

永久blacklist

負面宣傳

推到cctvb收皮

仲賣廣告一律杯葛

仁濟898

永久唔買
expedia, trivago連app都要del埋

辛苦手足了

Expedia 不嬲奶共, 啲價又伏

辛苦了,要睇個垃圾台3粒鐘

上年果啲可以既往不咎，今年果年就唔好彩啦，連登仔好記仇

求問， 仲有咩book酒店網好用

expedia 都係同一間

執

721

831

唔會再幫襯惠康
寧願行遠啲去百佳

惠康不了

十卜

Agoda?

重炮左呢6間國先 今晚fb ac ready

天地一號

多謝樓主，多謝手足！

惠康係時候裝修

誠哥

達哥賣廣告既

順手play store/apple store俾埋1星

咁如果佢簽左2020年約仲洗唔洗洗版

反正簽左實播

會唔會去咗mytv super到？

Push

, Expedia, trivago都係Expedia Group旗下

Expedia group 有好多網都係

都係佢地集團

Tvb用我棄

痴線。有邊間唔係同集團？

惠康，美心，牛奶公司，HSBC，國泰果堆
果然係賣港真係睇清

屌那星好多惠康cash coupon

辛苦巴打 要睇垃圾咁耐幫手數

target expedia同 trivago
睇盤數就會知死

罷買呢堆

食屎啦welcome
只會幫襯誠哥

咁就好, 收費台邊有人睇

惠康都罷

邊到有得睇
我用埋個免費10送1 就唔用了

大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買

op

, Agoda 不過唔知佢地有冇落廣告

多謝🙏我地都要努力繼續抵制

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

恥與為伍

有無數埋新聞台

好彩不嬲幫襯開百佳

Coupon 就用埋佢啦 唔用反而係蝕比佢

繼續狙擊

仲有幾個鐘，我哋就會見到一個冇哂廣告嘅無綫！

Wellcome不了

辛苦巴打

仲落TVB廣告等執

今晚搞！
宜家準備出發

呢6間要日日洗板

得返D大陸廣告

有個唔知咩洗頭水
聽都未聽過
廣告background粉紅色 殘體字嘅

成件事好亞視feel

仲有珍妮絲洗頭水

正呀

81台宣傳易：
金寶鐘
維骨力
靄華押業
香港公正行
健康博覽
李錦基
金玉紅醫療美容
SimplyLife
I fitness
匯駿財務
姊妹專業美容
世紀21
常滿百家菜
中正財號
百步追風活絡油
綽能光伏
MyCar
Waterfall sports & fitness
景鴻集團

Deleted

其實深夜好多廣告

TUI

各位繼續

travago Expedia group 好大架

聽講無線新聞台多左好多廣告，有冇人睇下

係個App Store度比左咗1星先
之後繼續洗版

維園見

agoda有7－8成會平d

hutchgo
誠哥

一生不買Columbia
旅遊罷用永安、trivago、expedi
捐錢 首先就唔捐仁濟

其他我不嬲唔用 不過都一世898

多謝巴打發動洗版行動

一間都嫌多
哩六間

搵酒店？

講左死線
呢啲全部自動升級紅黑名單

唔會再用trivago，利申成日訂酒店。

尋晚未換日 好似係

登大灣區廣告

好勁呀

咁勁

遊行入維園，勿做插隊撚

有百佳唔用，岸鳩

Trivago, Expedia 唔用，最多咪買官網

全部當藍店

屌你老母惠康

唔係呀 整香港寬頻上網會送 應該都唔少人有
最好追擊埋

唔好唔記得香港寬頻
佢周圍派TV Super嗰個盒

我會係百佳買天地一號

pish

Expedia之前都奶過共咩？

辛苦各位手足

好少搭黨鐵了
搞掂CCTVB更新再考慮

繼續汞水啦土共金主，香港人就唔睇呢個台架喇，你繼續出糧比佢地啦

罷埋呢幾間 食屎啦屌

實惠都有賣廣告

惠康

已經sd哂俾所有識既人

會唔會裝修

我要剝光豬！

辛苦曬咁多位手足
新一年大家繼續努力

辛苦了

笑死 tvb叫人落廣告嘅廣告仲多過真廣告係咩事

御藥堂呢d垃圾
食維特健靈好過啦

睇埋新年先報捷啦

多謝各位巴打

維特健靈一樣係垃圾

以前去開惠康，近幾個月寧願行遠少少都去百佳買野

維特健靈搵過何妖做顧問，不了。

唔去惠康lu

宣傳易果啲呢

辛苦哂

辛苦晒！

推 有個list 每日update正

wow... only 6 ?!?
What is the % of company income and profit coming from Ads?

黃心穎（成功）

俾返支那人睇啦

屋企附近3間百佳，一間惠康。所以一年可能得去惠康2次。

#121

百佳多左

agoda 平呢兩個濕鳩網成條街

不嬲去百佳

繼續
唔好俾佢停

天上野?

呢一世都唔會再去惠康（入去涼冷氣除外）

trivago都係under Expedia group 大家睇路了

樓主漏咗永安

咁撚臭串

真心 Trivago同Expedia係貴過其他格價網 每次用都係蝕錢比佢
係大陸野 間公司仲收購左agoda

P推！

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

惠康一定要永久罷買

推一推

啱啱食緊飯 留意到83台冇哂正常廣告 得返節目預告同政府維穩廣告

Trivago同expedia好似係同一間公司

今早都有少少廣告同特約節目預告，夜晚先見真章。
過往夜晚以上兩樣已經過半。

惠康比較難杯
始終香港得二間超市

但其他要杯

中藥

以前仲笑打唔打風誠哥話事，賣油魚的百佳，諗唔到喺關鍵時刻都係誠哥有義氣。

...

今晚忍痛睇下先

Ok 罷用Expedia

未夠啊，不過都收貨，多謝咁多位鍵盤戰士

幫襯百佳

真係唔明惠康仲賣乜撚廣告
咁多分店仲要係賣日用品仲駛唔駛廣告呀on9

用得Trivago同expedia 都係後生仔
推上fb 推爆佢 推到佢仆街

好有心mark低

其他免費電視台呢？

831

仲有mytv super 有I.Teshop 廣告

今日都仲有既廣告一世唔會再買 比曬機會 大家mark低

邊到可以搵到啲 連登表情 復活蛋？

維骨力
公正行
景鴻移民

呢啲列入裝修名單

開電視抄過一節12：25－30，一半自家一半其他公司。
有線新聞台HD仲多客戶廣告過開電視。

真係多咗店鋪長播viu tv，不過我估係早年無線太臭串舉報結果

睇三個鍾

Expedia 狗先用

離地中產表示：一年全家旅遊budget 100K+, 又唔係平，大把選擇，Trivago /expendia 不了[/size=6][/gold]

用開Agoda
幫襯開百佳

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

天地一號香港有得賣咩

推呀

hktvmall有。

Thanks心穎
2020一齊繼續狙擊！！！

keep on boycott cctvb!

WOW

不嬲都係睇完上返官網bk

成績好好

比曬時間佢地

仲有4.7分 兄弟做野

Del 晒Trivago group 啲apps

Pushhh

罷

卓遠賣緊廣告

即係一個真廣告
Trivago 含撚啦

.

港奸逐個捉

永不錄用

建議起埋母公司同埋旗下品牌
感謝賓穎BB

辛苦手足

多謝

呢d可以永久blacklisted

徹底摧毀cctvb 同埋班廣告客戶的生意

8點都仲係冇廣告

播愛回家前廣告時段 一個商業廣告都冇

Mark低依6間

多謝手足
辛苦晒

等睇變無錢

大家save低廣傳

tvb快啲執笠

正

多謝心穎BB。

有百佳就夠

20:15有嘉頓 實惠 expedia
20:30得trivago

我都係HKTV買

20:43－ 45 無綫財經廣告如下

自家節目／廣告套餐推銷：2

廣告：
Trivago (元旦之星，老是常出現）
利嘉閣

政府廣告：1

2045 柴九支那劇第一段：又係得trivago

唔好俾佢停

收佢皮

百佳依鋪真係準備賺到笑

惠康收皮

20：57－21：00 互動新聞台廣告如下

自家節目預告：4

廣告：
勝景遊
田生集團特約：新聞檔案
馬百良安宮牛黃丸特約：探古尋源

真係少好多廣告。

2100 柴九支那劇第二段：只有expedia

罷買所有cctvb廣告商

21：10－13 互動新聞台
自家節目預告：4
節目特約廣告：
真富速蓄熱電熱水爐
招商局港口
政府廣告：1
（有漏廣告請更正）

p

2115 柴九支那劇第三段：漁農美食嘉年華 trivago
乜又係你呀trivago

2130 柴九支那劇完：無商業廣告

2145 丫環第一段：只有漁農美食嘉年華

mytvsuper 應該有廣告

多謝咁多位追擊cctvb既手足

HKBN 用户
等緊完約

expedia
expedia
同埋expedia
好多廣告

tvb快玩完

【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

thx for sharing
好人好事一生平安

唔知cctvb幾時會再炒人呢？

辛苦曬樓主
為整理要睇TVB依D垃圾

12：40－43 無綫財經資訊台
Expedia
Bigbig shop: 介紹Juicy Chic（賣咗11,000包）
政府廣告
中原地產特約

下個節目：交通銀行特約：大灣區 生活圈

手足們好波

今日見到有Revlon同Scotch Brite海綿

罷買

6-7pm比錢廣告好似得6個

辛苦晒巴打, 我地會俾心機罷佢

仲有個地剷啊

睇過一節得一個政府廣告

支持cctvb收皮

努力等佢農曆年收埋皮

其實大家知唔知宣傳易TVB同TVB嘅關係好密切，宣傳易上邊嗰啲公司使唔使幫下手？

我都留意到TVB 比以前少左一半廣告有多咁濟, 我見viutv仲多過佢

［每日更新］CCTVB奸商清算明單暨替代品集思廣益討論區

痴線，香港開電視第一第二節新聞之間得一個政府廣告，其他都係客戶廣告同馬會特約節目預告。剛才數83台，自家節目廣告已經有5個（唔包仁濟醫院節目）。

心穎巴麻煩加埋以下，元旦日係83台見到：
強效維骨力（今日19：26都見到）
沙律貓狗之家

有咩代替品？

好波

百佳喺CCTVB仲有廣告呀！

少咗好多

維骨力應該有mark呀
沙律咩黎
我google吓

我想問下tvb播套電影有粗口會點罰
無人講

咩粗口？

尋日播男人唔可以窮 陳偉霆講唔識打交咪撚學人扮抽得 無cut到 係開波頭15分鐘就有
上網睇返呢套戲肯定係撚字
罰下錢都好
好彩醒起有人幫手狙擊

有港共認證幫手推下先